暫時多唔多案例係秋後算帳？

發夢巴打個個都安全嗎。前後排既有冇案例比狗查